
Texto 1:

    O Ministro da Educação anunciou hoje novas medidas para melhorar a qualidade do ensino nas escolas públicas.
    Entre as medidas estão o aumento do investimento em infraestrutura, a contratação de mais professores,
    e a modernização dos currículos escolares. O objetivo é garantir que todos os estudantes tenham acesso
    a uma educação de alta qualidade e estejam preparados para os desafios do futuro.
    

Resultados para o modelo: lfcc/bert-portuguese-squad

Q: Quem anunciou novas medidas para melhorar a qualidade do ensino?
A: Ministro da Educação
Esperado: O Ministro da Educação
Score: 1.00

Q: Quais são algumas das medidas anunciadas?
A: aumento do investimento em infraestrutura
Esperado: aumento do investimento em infraestrutura, a contratação de mais professores, e a modernização dos currículos escolares
Score: 0.62

Q: Qual é o objetivo das novas medidas?
A: garantir que todos os estudantes tenham acesso
    a uma educação de alta qualidade
Esperado: garantir que todos os estudantes tenham acesso a uma educação de alta qualidade e estejam preparados para os desafios do futuro
Score: 0.82

Pontuação média para o modelo lfcc/bert-portuguese-squad: 0.81

Resultados para o modelo: mrm8488/distilbert-multi-finedtuned-squad-pt

Q: Quem anunciou novas medidas para melhorar a qualidade do ensino?
A: O Ministro da Educação
Esperado: O Ministro da Educação
Score: 1.00

Q: Quais são algumas das medidas anunciadas?
A: o aumento do investimento em infraestrutura
Esperado: aumento do investimento em infraestrutura, a contratação de mais professores, e a modernização dos currículos escolares
Score: 0.62

Q: Qual é o objetivo das novas medidas?
A: melhorar a qualidade do ensino
Esperado: garantir que todos os estudantes tenham acesso a uma educação de alta qualidade e estejam preparados para os desafios do futuro
Score: 0.22

Pontuação média para o modelo mrm8488/distilbert-multi-finedtuned-squad-pt: 0.61

Resultados para o modelo: ArthurBaia/xlm-roberta-base-squad-pt

Q: Quem anunciou novas medidas para melhorar a qualidade do ensino?
A: O Ministro da Educação
Esperado: O Ministro da Educação
Score: 1.00

Q: Quais são algumas das medidas anunciadas?
A: escolares.
Esperado: aumento do investimento em infraestrutura, a contratação de mais professores, e a modernização dos currículos escolares
Score: 0.28

Q: Qual é o objetivo das novas medidas?
A: melhorar a qualidade do ensino nas escolas públicas.
Esperado: garantir que todos os estudantes tenham acesso a uma educação de alta qualidade e estejam preparados para os desafios do futuro
Score: 0.16

Pontuação média para o modelo ArthurBaia/xlm-roberta-base-squad-pt: 0.48

Resultados para o modelo: lfcc/bert-portuguese-squad2

Q: Quem anunciou novas medidas para melhorar a qualidade do ensino?
A: Ministro da Educação
Esperado: O Ministro da Educação
Score: 1.00

Q: Quais são algumas das medidas anunciadas?
A: o aumento do investimento em infraestrutura
Esperado: aumento do investimento em infraestrutura, a contratação de mais professores, e a modernização dos currículos escolares
Score: 0.62

Q: Qual é o objetivo das novas medidas?
A: melhorar a qualidade do ensino
Esperado: garantir que todos os estudantes tenham acesso a uma educação de alta qualidade e estejam preparados para os desafios do futuro
Score: 0.22

Pontuação média para o modelo lfcc/bert-portuguese-squad2: 0.61


Texto 2:

    A nova legislação de proteção ambiental foi aprovada pelo Parlamento. As novas leis incluem restrições
    sobre a emissão de poluentes industriais e promovem o uso de energias renováveis. Esta legislação visa
    reduzir a pegada de carbono do país e combater as mudanças climáticas.
    

Resultados para o modelo: lfcc/bert-portuguese-squad

Q: Quem aprovou a nova legislação de proteção ambiental?
A: Parlamento
Esperado: o Parlamento
Score: 1.00

Q: O que incluem as novas leis?
A: restrições
    sobre a emissão de poluentes industriais
Esperado: restrições sobre a emissão de poluentes industriais e promovem o uso de energias renováveis
Score: 0.79

Q: Qual é o objetivo da nova legislação?
A: reduzir a pegada de carbono do país e combater as mudanças climáticas
Esperado: reduzir a pegada de carbono do país e combater as mudanças climáticas
Score: 1.00

Pontuação média para o modelo lfcc/bert-portuguese-squad: 0.93

Resultados para o modelo: mrm8488/distilbert-multi-finedtuned-squad-pt

Q: Quem aprovou a nova legislação de proteção ambiental?
A: pelo Parlamento.
Esperado: o Parlamento
Score: 0.71

Q: O que incluem as novas leis?
A: restrições
    sobre a emissão de poluentes industriais
Esperado: restrições sobre a emissão de poluentes industriais e promovem o uso de energias renováveis
Score: 0.79

Q: Qual é o objetivo da nova legislação?
A: combater as mudanças climáticas
Esperado: reduzir a pegada de carbono do país e combater as mudanças climáticas
Score: 0.63

Pontuação média para o modelo mrm8488/distilbert-multi-finedtuned-squad-pt: 0.71

Resultados para o modelo: ArthurBaia/xlm-roberta-base-squad-pt

Q: Quem aprovou a nova legislação de proteção ambiental?
A: pelo Parlamento.
Esperado: o Parlamento
Score: 0.71

Q: O que incluem as novas leis?
A: restrições
    sobre a emissão de poluentes industriais
Esperado: restrições sobre a emissão de poluentes industriais e promovem o uso de energias renováveis
Score: 0.79

Q: Qual é o objetivo da nova legislação?
A: reduzir a pegada de carbono do país
Esperado: reduzir a pegada de carbono do país e combater as mudanças climáticas
Score: 0.77

Pontuação média para o modelo ArthurBaia/xlm-roberta-base-squad-pt: 0.76

Resultados para o modelo: lfcc/bert-portuguese-squad2

Q: Quem aprovou a nova legislação de proteção ambiental?
A: Parlamento
Esperado: o Parlamento
Score: 1.00

Q: O que incluem as novas leis?
A: restrições
    sobre a emissão de poluentes industriais
Esperado: restrições sobre a emissão de poluentes industriais e promovem o uso de energias renováveis
Score: 0.79

Q: Qual é o objetivo da nova legislação?
A: reduzir a pegada de carbono do país e combater as mudanças climáticas
Esperado: reduzir a pegada de carbono do país e combater as mudanças climáticas
Score: 1.00

Pontuação média para o modelo lfcc/bert-portuguese-squad2: 0.93


Texto 3:

    O Presidente da República promulgou a lei que estabelece o salário mínimo nacional. A nova lei aumenta
    o salário mínimo para garantir melhores condições de vida para os trabalhadores. Esta medida faz parte
    de um conjunto de políticas para promover a justiça social e a igualdade econômica.
    

Resultados para o modelo: lfcc/bert-portuguese-squad

Q: Quem promulgou a lei que estabelece o salário mínimo nacional?
A: Presidente da República
Esperado: O Presidente da República
Score: 1.00

Q: O que faz a nova lei?
A: garantir melhores condições de vida para os trabalhadores
Esperado: aumenta o salário mínimo para garantir melhores condições de vida para os trabalhadores
Score: 0.85

Q: Qual é o objetivo das políticas?
A: promover a justiça social e a igualdade econômica
Esperado: promover a justiça social e a igualdade econômica
Score: 1.00

Pontuação média para o modelo lfcc/bert-portuguese-squad: 0.95

Resultados para o modelo: mrm8488/distilbert-multi-finedtuned-squad-pt

Q: Quem promulgou a lei que estabelece o salário mínimo nacional?
A: O Presidente da República
Esperado: O Presidente da República
Score: 1.00

Q: O que faz a nova lei?
A: aumenta
    o salário mínimo para garantir melhores condições de vida para os trabalhadores
Esperado: aumenta o salário mínimo para garantir melhores condições de vida para os trabalhadores
Score: 1.00

Q: Qual é o objetivo das políticas?
A: promover a justiça social e a igualdade econômica
Esperado: promover a justiça social e a igualdade econômica
Score: 1.00

Pontuação média para o modelo mrm8488/distilbert-multi-finedtuned-squad-pt: 1.00

Resultados para o modelo: ArthurBaia/xlm-roberta-base-squad-pt

Q: Quem promulgou a lei que estabelece o salário mínimo nacional?
A: O Presidente da República
Esperado: O Presidente da República
Score: 1.00

Q: O que faz a nova lei?
A: aumenta
    o salário mínimo para garantir melhores condições de vida para os trabalhadores.
Esperado: aumenta o salário mínimo para garantir melhores condições de vida para os trabalhadores
Score: 1.00

Q: Qual é o objetivo das políticas?
A: promover a justiça social e a igualdade econômica.
Esperado: promover a justiça social e a igualdade econômica
Score: 1.00

Pontuação média para o modelo ArthurBaia/xlm-roberta-base-squad-pt: 1.00

Resultados para o modelo: lfcc/bert-portuguese-squad2

Q: Quem promulgou a lei que estabelece o salário mínimo nacional?
A: O Presidente da República
Esperado: O Presidente da República
Score: 1.00

Q: O que faz a nova lei?
A: aumenta
    o salário mínimo para garantir melhores condições de vida para os trabalhadores
Esperado: aumenta o salário mínimo para garantir melhores condições de vida para os trabalhadores
Score: 1.00

Q: Qual é o objetivo das políticas?
A: promover a justiça social e a igualdade econômica
Esperado: promover a justiça social e a igualdade econômica
Score: 1.00

Pontuação média para o modelo lfcc/bert-portuguese-squad2: 1.00

